點睇有班傻閪自己eq低就賴話有情緒病

Ig有條死肥閪成日玩自拍,
嘩點可以肥柒過本人妖

佢老母逼佢返學, 佢就係ig寫"我唔係普通小朋友, 我有抑鬱症"

屌你老味, 唔講以為邊個強姦犯咁慘食撚左你隻豬, 搞到你精神創傷有抑鬱
你老味丫, 點睇都應該係個強姦犯要PTSD先,
諗住有細路女可以搞下, 點知係肥西,
屌完先知消化唔到, 最後含鬱而終英年早逝。

有條傻西話自己躁症發作, 俾路人撞兩撞就想隻揪

仲有話忍唔住狂消費購物/食慾 就話係躁症發作

咁以後欣宜應該大大聲話自己太過掛住肥蛆 + 長期被網絡欺凌導致bipolar disorder, 之後manic episode發作, 所以一個人鯨吞左十碗豬骨拉麵

仲有港女又可以用男朋友D錢去狂食貴野

拎男朋友張卡去掃貨

之後話自己太愛男朋友為情發狂

manic episode發作~sor9ry 洗晒男朋友銀行d錢

fb ig 有成班青山院友fb page
佢地圍內成班圍威喂
不過以本人妖所見有D人拎盡著數
你諗到香港肯提供俾mi既福利都有, 甚麼$2車, 傷殘津貼 之類

真係唔明點解班港女咁撚鍾意喺社交網站上面叫春
冇人想知你諗乜啊

仲有班傻閪，只係面對唔到壓力，就話又病發想死要入院

哦原來，面對唔到壓力=病發要入院，想死=病發要入院